dyson部新風扇好似老翻咁

個樣真係麻麻